不能說的秘密＞＞你的名字

如題

Ys

話時話傳左好多年話拍2

你的名字 黃飛鴻

聽左好多年 不過講真唔拍好過拍
唔想破壞左佢

連首主題曲都贏幾條街